肥仔個倉係咪已經收咗皮

已經好耐冇聽到段煩錄音

係呀佢減左肥

100蚊3件😂

自己上淘寶買 幾蚊件

尋日先行過聽到 啲員工有哂制服架 不過其實佢地會唔會放左工訓覺/放假都仲幻聽聽到段錄音

好似少咗好多間咁
旺角銅鑼灣等車附近都冇再聽到

旺角仲有架 屌佢啲員工 會唔會返到屋企訓教發開口夢 半夜三更大叫今日全部唔做正價

係嗰度住真係辛苦